突發！ ！Facebook 無咗警察打人嘅資料？ ！

麻煩各位巴打絲打check下🙏

啱啱試咗[警察]可以，[警察] + [[任何字]]都無

[消防員] 有
[消防員] + [[任何字]] 無

所以應該唔關事

其實無都正常 FB搜尋功能不嬲虧虧地 無得同TWITTER比

想睇直接去睇蘋果LIVE啦
9:04開始

明白，我係驚Facebook 會篩選資料，將黑警做嘅事會被消失！ ！

好的👌

幫手推